假如我出左大陸，唔見曬d證

再偷渡入返黎得唔得

？

用自己方式入境啦屌